美國留學二手車

想問係美國留學巴絲買咩二手車代步 有冇咩推介 幾錢到

講下第一架車買咩同宜家揸緊咩車

push

反cup仲有冇賭